臭閪馮盈盈又露腳搵老細

圖就唔po
冇妝嚇撚死人

咁你開po做乜撚野呀
拉

圖定老帽

我入到黎......好彩無圖

可以繼續討論

呢個用唔到「把聲勁溫柔」啦啩

我入到黎

唱衰佢